經過琴日，大家有無開始感覺到革命氣氛

岩岩睇埋個記者會，開始覺得全港市民開始頂唔住了

4年前就應該要有

今日仲未算遲

其實已經好遲
不過遲到好過冇到

光復香港 時代革命

遲到好過冇到

最好林鄭班仆街繼續搞，唔搞到咁大班藍絲唔會改變諗法，都是全香港一條心，一齊推翻政府

琴日隊頭由頭叫到尾！

唔講咁多，有心既快啲操好自己身體

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

由尋日行到灣仔打後,過埋中環開始
個氣氛已經係革命
同以前所有示威都唔同

今晚就出沙田睇有無野食，無就去荃灣

似喇 大家都武裝起來了

不過真係行撚死人

push

香港烏克蘭化
明明示威者本身好和理非
係對手太on9逼人上梁山

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

推

我宣佈：黑社會=警察=政府=建制=土共

下次帶個士巴拿出街

手足，光復香港，時代革命

咩叫時代革命？呢句野好膠

宣言同臨時議會單嘢冇人煲

膠咩？要話比人知，係時候要改變！

Btw 我係咪認真左